何君堯個女讀中大環境科學yr2

之前有巴打起過
仲有冇多啲料
有冇巴打起到底
禍必及家人

佢個女學生會有無投票？

有咁老豆真係陰公

各位請團結發揮高登連登精神
有冇人識佢

這是不對的

何君堯我由立會選舉忍撚到你而家

本土莊?

幫推

煞無射

下場會唔會好似蓮子咁

何俊螢

個tb樣

我想credit某巴打
不過唔知佢鍾唔鍾意

wa diu

tb

又係死tb

係就快
花生已備

係呢位巴打啟發左我開post多謝你

畢業應該會去考警察

認真，想問吓佢咩叫炎王既血脈

TB仆街死啦

識佢?
details plz

TB就正
淨係換衫都大把野睇

有料快爆
搞大佢
連登有的是人

殺？

賤種老豆仲要加個賤種tb女

真係夠灑賤

現在正途都夠挫死佢做乜仲要搞埋啲咁既野⋯一陣搞搞下又轉風向變受害人被網路欺凌，佢本身做啲柒野wfc

如果佢個女撐港獨何君堯會唔會弒女以表忠心?

推

何君堯喻同性戀為畜牲：點可以對佢仁慈？ 慢必怒斥人渣

⋯⋯他又談及《中山狼傳》的寓言故事，用發言時間中約3分半鐘，繪聲繪影地講述該故事，指故事中東郭先生拯救一隻受傷的狼，結果狼卻恩將仇報想把東郭先生吃掉，又諷刺如同「東郭先生」的「蠢人」很多，其後有智者出現以妙計拯救。他引述故事中的智者稱：「呢啲咁嘅畜牲，你點可以對佢有仁慈之心？」

唔知佢個女點睇呢

都啱

各有各做
當然我希望dq何君堯
但我覺得有中聯辦撐腰既佢選管會未必會做野

呢個真
到時何君堯笠個受害者光環就有位俾佢spin走輿論

有冇多啲圖呀叫pizza方法咁呀

人人得而殺無赦？

仔定女呀

有次序好D

佢嗰女既事冇時限

Dq佢就只得哩次

集中dq佢好過啦

Push

男人？

有沒fb

畜牲生既仔女都係畜牲
冇衝突

殺無赦

Ching，你又啱
正途玩唔死佢先玩依樣啦
港共最叻轉移視線

我地要好好保護佢，佢萬一頭暈身㷫，佢老豆一定好唔開心，一陣到時候哎呀

殺呀

fb ig

這麼醜的女 同老豆一撚樣

起佢地底

tb去死啦

鬼父生TB

俊?邊撚到俊啊

仲有兩個仔

記者你好, 大家都見到啦~當面講殺無赦就無野, 上網講就不誠實使用電腦~
唔通唔殺所以唔誠實?

佢係咪大力打壓同性戀?
個女咁既

開個post集中討論所有人就岩

對人渣唔洗講道義

屌啊 瘋狂屌！

咪係
煞停都講得出
同埋佢一路都話緊自己俾人網路欺凌

死TB改自己個名叫charlotte
屌你老母整衰個名

而家邊句話道義？
人地俾晒料你上位挫死佢
你地就俾個位人地扮受害者轉移視線
一句禍不及妻兒就呃晒啲港豬唔理佢做左啲咩啦

我都係學何君堯先生
想"殺"停樓主起底行為炸

黑警捉蟲啦
如果何妖公眾場合講殺無赦無事，網民講殺無赦就拉人，咁仲得了
同貼劉曉波大字報一樣

好難想像charlotte既形象係tb....

搞佢個女做乜鳩
又冇做錯嘢
連登
呢啲真係網路欺凌啦幾歲呀
輿論由殺無赦到假律師已經大把野入

真心 黑警真係雙重標準又有邊個會理

好似話唔敢係學校認有呢個老豆

今次涉及公眾人物，同之前社運d雙重標準執法唔同
正如七警唔想告都要告，因為件事搞得太大

detais
希望啲同學集體杯葛佢

殺[b[/b]

支持連坐法

我諗佢d fd係出面都唔敢認有呢個男人婆

認真有冇cu手足？
要貼大字報批鬥佢個女啦
父債女還
仲同共狗講道理做乜

貼喺sci cen煲底

死唔可怕 好多野比死更可怕

話說何君堯架車同我架車好似泊係同一個車場
聽人講

環境科學即係邊個department?

本身就係department

理學院環境科學系

搞佢嘅話真係好on9
人地有位比你入你係都要用堆啲咁on9嘅方式嘅搞人

你都on99
你呢個唔好搞事既口吻聽過一萬次啦
厭唔厭呀

何君堯細仔CHRIS HO英國畢左業,

我有相又有片

有無人想睇？

乜都企道德高地
仲記唔記得教大兩條友俾人起哂底

Tb喺連登已經係原罪 仲要係大仆街個女

快

何君堯老母未死

仲係度

我又有佢老母相

你地有無人想睇呀？

有冇中大en sci人

幾時落去陪吳克儉老母

何生呢獲之後係咪又升職

可能直情請佢做選管會

大家唔好再搞佢啦

目測似人妖

起啦！

'人地有位比你入你係都要用堆啲咁on9嘅方式嘅搞人'

依家搞佢個女，唔係道德與否
而係戰略上好撚蠢呀戇鳩

遲啲先啦

佢仲話自己愛國 on9到炎黃都唔識

煞....

不要這樣喇

想睇吓個女咩立場

起啦

只係討論執業單野
大家只會集中睇法律問題

講埋佢個女
共狗就會話批評佢既人係人渣所以所有指控都係抺黑唔可信
姐多港豬又會信
變相正苦更多空間放生何生

嗰女俾你地屌兩句就保住立法會嗰位又唔洗坐監
啲醜聞仲係遲早會俾人講既
我係何生就直頭推個女出黎受靶

有無巴打岩tb搞搞佢

係囉 唔應該搞埋人個女嫁嘛
仲推喎

煞

？

千祈唔好搞鳩佢屋企人

我都覺得樓主急進…反而容易放生人

中出即飛

邪王炎殺黑龍波

何君堯唔係反同恐同咩，佢個女。。。

可能佢個女好憎佢

第6頁都未起到底點做野架手足

pisg

推左先

死tb

會唔會連個學位都係假

俊？邊撚度俊呀？

點解唔讀深圳分校

佢係女仔?

閻王

正！

又一個死TB

何俊改得好 就係邊撚度俊呀

好撚驚 你想點搞大佢 佢tb黎

推到佢同菜弱Lin g 子團聚

歡迎起底
不服來辯

可能佢個女同佢老婆晚晚整豆腐花呢

真係好撚英俊喎

中大同學仔識做啦

幾靚仔

你老母閪啦 玩撚大佢唔撚得啊？大愛撚

即刻做野

屌你 係咪痴線㗎
如果比人搞鳩佢個女咁點
執葉個何生實好唔開心

唔通何君堯不敢面對事實先咁致力反對同性戀?

TB

依個時間點搞人地屋企人
既然你地都講到佢兩父女關係未必好
宜家咪仲多個位比何生入你地數網絡欺凌
洗鬼理個女感受
本身質疑佢執葉律師身分上哂報都成功引到社會關注
宜家咁樣做我覺得弊多過利

禍必及家人，必遭咀咒，這是神所應許的

大力推

大愛撚收皮

樹葉收藏家：係時候

唪，正到

唔好亂搞人

聖經都到教

仲好
問下佔領算唔算搞港獨
要唔要殺無赦

個po五毛開都唔頂
引班衝動撚做錯事就有位入

東方講過係去佔領，民主派，隨時本土派

我諗佢都頂唔順老豆話要殺埋佢

次次最後個效果都係俾位人spin
而對執葉律師係冇影響

政情：愛女撐泛民 何君堯冇符

⋯⋯⋯⋯⋯
政見唔同少溝通
何君堯透露屋企成屋都係「女人」，除咗兩名兒子於外國發展，自己同太太、女兒、兩個女傭同三隻狗女同住，笑言身為全屋唯一男丁反而成為弱勢，不過要數到最煩惱，就係因為政見唔同，近年同愛女少咗溝通。佢解釋，愛女就讀本地大學，同好多大學生一樣均係泛民支持者，前年更曾參與佔領行動，其政見同自己自然南轅北轍。

而家問題係明明可以企高地插死佢,無啦啦做乜要搞埋佢個女先? 成個行為只會轉移咗攻擊重點同降低咗輿論壓力, 根本毫無意義,更莫講話佢個女仲係泛民支持者,同老豆根本傾唔埋

俊？

小心殺錯良民

泛民支持者呀!
追擊老豆咪算囉唔好殺錯良民

tb死全家

推到條友仆街

佢個女支持雨革都俾佢累，呢種人算唔算害人害物

講真 自己老豆真係冇得揀
好多高登仔老豆老母都係藍絲啦

唔關大唔大愛事
你依家咁多位入何生你唔搞
走去搞人個女, 陣間轉晒向屌鳩你班網民你得個柒字

支持佢個女出黎大義滅親

樓主呢D唔係打落水狗而係捉蟲

唔好又發晒癲啦
佢個女好似係黃絲來

出於污泥而不染

俾着我一畢業搬到出去住財政獨立就改名整容再移民'

屌你老母死TB某程度仲衰撚過GAY

TB死全家

大義滅親

有d欣賞佢個女

西環財力支援 銀彈入局 西環契弟最柒呢個

唔好殺錯良民

邊撚度俊

屌你地啦！佢個女幫新界班叔父做野, 泛你老母民！

何俊螢
(Charlotte Ho)
研究員
Researcher
何俊螢現時於香港中文大學主修環境科學學系，亦為新
界關注大聯盟進行有關等離子氣化技術的研究工作。

五毛入嚟撥火就知應該點做

跟車太貼，收返

洗乜考

你地唔好再話佢個女係男人呀
我嬲嫁

明明條仆街有大把野可以攻擊，唔去理走去搞人嗰女，人地報警話比人網上欺凌，你班友就好配合咁又起底又譏笑，想點？
黃絲學生搞環保，有咩值得攻擊？有時間就打河妖啦唔好拉咁遠

2014年3月，爆左雨革啦？

唔好屌住先
佢作為一個讀環境科學既, 幫手研究"等離子氣化技術" 係好事黎
科學上, 等離子氣化技術 比焚化爐更有效架

唔好因為班新界佬想研究新既垃圾處理技術,而唔係幫手推焚化爐而屌

你有興趣既可以google plasma gasification

佢已得到應有既懲罰

Tb 連自己女都未教得好

男定gay?

研究完無做先死，唉

推一推
保持兩秒距離唔好急住亂批鬥人先
可能佢身在曹營心在漢

難分真與假

2014年3月已經讀緊中大 應該grad咗啦喎
唔會係year2

開post係咪為証實被人 網上欺凌?

正評 pish

屌 咁都咁多正評

有性嘅就同何妖脫離父女關係

次次有d 野有大直路可以入佢中路
但就有樓豬呢d 唔知係on9 定五毛出黎就大叫
side track 曬成件事
都唔知話係豬隊友定係內鬼黎

屌你老母明知港豬鍾意大叫法治同要道德光環
而家俾曬料你做，你係都要spin 開
各有各做你老母咩，你話而家冇料做鳩何妖都話
有料都要做衝動撚將件事spin 都弱撚智

泛民支持者
行開d啦
你老豆西環派落黎
你都算納椊黨

反對人地個女

唔好比五毛轉移視線

Tb Ho?

唔好俾位條仆街轉移視綫好唔好，搞佢個女咪即係俾位佢加分，直接拉條仆街落黎先再慢慢bin c 都未遲

好TB

垃圾港獨，咪撚推啦

罪及家人,目的係要佢難受。但而家搞佢個女,係幫佢解圍喎,莫講話佢個女同佢唔妥,就算撑佢老豆嘅,都唔係而家嚟整佢啦。唔係左膠大愛,而明顯係策略上嘅問題啦。

正解！所以請大家唔好再推同正皮。

原來佢個女係 TB

有冇巴打做下好心，拗返直佢個女

果陣政府根本就無詳細地研究過plasma gasification 既可能性
學術角度睇
如果一個城市將垃圾分類做得十分之好, plasma gasification既成本效益俾焚化爐黎講好得多了。

唔好搞人個女啦 可能人地個女同連登同陣線呢

係嘅話會唔會俾老竇叫畜牲？

生仔無賓周，都算係報應

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係中文大學黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

Tb嚟講我都覺得佢幾可愛
利申bi絲

有冇試過幫女奶閪/俾女奶閪

你都幾肚餓

五毛想分散力量

依家係趕盡殺絕，唔好同我哋講道德

又輪到你出黎維穩呀？
都話你唔扮得幾耐架啦

TB都會大肚

激撚死老豆

分分鐘佢老竇就係想佢大肚

我唔明,呢個時候你人身攻擊佢個女,就算畀你成功咗,會對何生做成咩影響?

如果成功咗,何生會崩潰/辭職/自盡......咁你都仲有搞佢個女嘅理由。

但何匪呢啲豬狗不如嘅畜牲只會利用個女,放大呢件事去分散輿論壓力,令自己可以唔洗被各方插得咁狠。亦都提供反擊嘅餘地畀班建制狗。

贏唔單止糖都贏唔到,仲要輸間廠。喺策略上半分都睇唔到點解要咁做。而家擺明有個 dominant strategy, 就係繼續針對佢本人涉嫌虛假陳述同埋違反公安條例去插佢,搞大件事。搞佢個女唔單止唔係幫忙,簡直係靠害。

最後,難得呢啲人渣個女,仲肯用腦諗野去雨革,同老豆唔妥,不論係道義定利益,我都睇唔出點解要搞佢個女。收手啦,繼續針對返大把野任你地郁嘅何匪。

佢個女grad左啦仲yr2
between 聽聞佢個女同何妖係無乜兩句

支持何俊螢大義滅親

唔努力讀書都冇咩出路架喇

冇料但幫推

唔好咁on9 side track件事，浪費時間

利申，識佢，好人嚟，老豆冇得揀嘅

真係好樣衰

同佢老豆一齊仆街死啦